林奠尋晚已經放晒風包庇警方 唔會出賣警方

已經唔可以用合理事情去分析
警方可以任殺市民
絕對唔會有事

我好撚火呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!黑警我屌你老母!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

比人打還手都唔敢 點敢打差佬呀
就算開槍 咪又係打嘴炮夠膽同人博命咩

勇武義士做得好 我已經係出面屌柒班帶風向既人

嬲

推

PUSH

因果由國 容港治己